咩撚叫好打得？叫班黑警出黎打人就當自己好打得？

含撚啦屌你老味賤畜死柒婆
班黑警就俾人當狗咁用